真心,721會輸

因為宣傳不足囉
自己出夠架啦?朋友呢?屋企人呢?同事同學呢?
係連登圍爐打丁有咩用?fb po咗未?ig po咗未?

仲有,睇住屋企同身邊人有冇人想出聽日喪屍集會
拉住佢地行街食飯飲茶叫雞...乜都好
721全家總動員出佢老母

推

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
全民覺醒 長期抗爭

點評時下局勢

推 唔好成日一次定輸贏 呢個係長期抗爭

自推

擁

我無嘢講

多線主線任務「重現：遍地開花」

721見

721